警察只係同記者做左一日朋友,今日又用番毒氣彈炸記者

鄧炳強劉業成好波